[
    {
        "randomId": 123
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kenyera tubyine urumasha",
            "option_1": "Inda mu nnyo",
            "option_2": "Umusaza n'umwana",
            "option_3": "Imiyenzi",
            "option_4": "Agafuni mu mushike",
            "correct_answer": "Agafuni mu mushike"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera Rukinga rugana ikimpakamba cy'amaso munani",
            "option_1": "Ikigagara",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Amabondo y'ihene",
            "option_4": "Uruyongoyongo",
            "correct_answer": "Ikigagara"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Muze tumupfyunye bene umupfu baraje",
            "option_1": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "option_2": "Urugo",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Icyagumbwa",
            "correct_answer": "Icyagumbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ngira imbehe nyinshi ariko mbura iyo ndiraho",
            "option_1": "Umubirigi",
            "option_2": "Ibiganza",
            "option_3": "Ikinyabwoya",
            "option_4": "Ikibyindi",
            "correct_answer": "Ibiganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Segikwekwe umutwe wa Mukono",
            "option_1": "Uruhabuzo",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Umuko mu mukokwe",
            "option_4": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira",
            "correct_answer": "Umuko mu mukokwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kamanutse kavuga amangara",
            "option_1": "Imanzi mu maribori",
            "option_2": "Umwumano w'ishashi",
            "option_3": "Inkono y'itabi",
            "option_4": "Urusisiro",
            "correct_answer": "Urusisiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inyuma y'inzu zirabyina inkora",
            "option_1": "Imondo mu gihu",
            "option_2": "Mahina",
            "option_3": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_4": "Ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Urugoyi rw'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ugiye mu rutoki ubanza iki?",
            "option_1": "Ikivugirizo",
            "option_2": "Intashya",
            "option_3": "Agafundi",
            "option_4": "Inzara n'umwijuto",
            "correct_answer": "Ikivugirizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngiye nca amayogi ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Agafuni kabagarira amasaka",
            "option_2": "Ukwezi ku ijuru",
            "option_3": "Umuhanda",
            "option_4": "Ururo mu mateke",
            "correct_answer": "Umuhanda"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Gakubite ugakubiranye",
            "option_1": "Ubunyerere",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Agakono k'amapfa",
            "option_4": "Imirizo y'imbeba",
            "correct_answer": "Agakono k'amapfa"
        }
    }
]